如果揸重貨驕驕，信乳，睡醒，

係咪可以買定棺材

買定，唔做貴，都係拎去燒